究竟十一哥係當年180度投共，係屬於被迫定歸隊？

一定係少女的陰謀
根本一路都係中共放係泛民入面其中一條針

好多高官一齊叫雞啦，大把人有痛腳係支那手上

同中共官員打交道要取得信任，立投名狀是常識吧。

我比較佩服當年投票畀湯家驊嘅選民

2010年個陣已經撐真普聯而唔支持五區公投

可能支那每月配給一隻幼女比佢 投其所好